係咪所有男人個腦只得sex?!?!!

男朋友個腦好似淨係諗sex咁
我同佢一齊咗大約半年都無sex過
因為我唔好sex加上我覺得好隨便唔想整污糟啲地方
但佢近排唔知係咪發情成日上來我度瞓
晚晚zip隻手去整醒我搞到我朝朝都瞓唔到
我見佢一直都咁對我... 忍唔住大聲用丹田鬧咗佢好耐
點知佢發晒癲爆粗話我拍咗咁耐都唔俾佢搞 爭啲仲想出手
事後佢係咁道歉 但無數啦已經試過
次次鬧完之後都ask for sex
連病緊都話sex 係唔係佢有唔有問題
係咪男人個個都咁大sex慾??!

你都係男人點解你唔明

ok

你老母就男人

問上帝

😅

分手啦，價值觀唔同
無謂搞到你又怨佢，佢又怨你

性字好難打?

好男人？？

走腥

笑緊隻狗公啊嗚

又係互含post

我係條仔一早同你分手
一齊左咁撚耐都冇得扑嘢 搞鳩你仲要俾你屌
你唔想佢諗咁多 你滿足佢就可以了
其實有正常嘅性生活 你地關係都會好啲
如果你係耶撚嘅話 當我冇講過 I can say sorry

你試過高潮未
試過你不想要的程度會仲高過男人

你係佢嘅話小妹一早唔一齊了

手啦

啱啱外圍返嚟😓sorly

港女真係好撚煩 ， CLS半年唔比扑野真係港女先做得到

扑完
港女真係臭雞公廁 咁隨便就俾人屌真係港女先做得出 娶妻求處女!!!!!!!

千奇唔好相信條仔破完處之後會對你好

你地兩個同居？

帽宣傳自己個垃圾post

唔係

下下都鬧我

你比佢去叫雞咪得

你狗魚

岩牙

明買明賣go啦帽掂我

我是貓

牙你老尾

唔好侮辱^^🙏🏻

小妹咸ing

你唔喊我點𠱁啊

其實sex點解唔好

你個樣嚇親小妹

你係咪重對我成日串你懷恨在心

dirty

唔好喊啦 經已咁醜怪

死扒都係在心

一個女人除左扑野之外冇其他功能就自己反省下啦

小妹形似王菲 神似亦菲
港版結衣bb

我都屌過佢一個男人除咗sex之外無其他專才興趣就反省下啦

未撚糞醒？

樓主是基

冇糞過

你緊係想吉我籮pat啦

得喇叻喇

你玩菊花關仁隱仕

死基佬

即係兩個只有扑野功能既狗男女啦

死扒係咩扒

你可叻叻😭

是咪有咩5會？

唔怪得佢成日話我狗

咪係乃發

吼住我白滑屎眼

點解玩菊花就一定係佬？m到唔插得前面都要諗計解決架

帽能癲

滾啦你

你試下48小時oncall再玩毅行者你就知我個腦

你愛滾不配做人
爬出去！

攬住你啲同類一同滾

矛人想g

分手算啦

人財兩失

./...-..-.-/--.-...-.--

佢條仔只要有其他女埋身
樓主就等帶帽

你d post就黎得返d狗公同雞蟲

如果唔係 班女點會咁易搵錢 食得屎啦

因為我唔好sex

飛得

呢度個感情台係得呢啲-.-"

原來煩膠會員

imom

我同我條女拍左三年都未搞過
最多都係上佢屋企見無人摷過
你話係唔係個個男人個腦入面都淨係得性呢
咁講真啦 有正常性取向既男人都想搞啦 特別需求大個d
不過我條女之前講到明唔想住 咁唔通我強姦佢咩
同佢拍拖又唔係淨得for搞野
咪唯有慢慢氹囉 慢慢已經叫做開明d架啦
可能因為佢第一次拍拖加處

抵啦

咁呢d你中意點講咪點講囉
上得多child登叫大把人鳩嗡自我感覺良好
其實現實中咪係溝唔到女既死毒撚
我只係純粹見有人問呢d問題 分享下
至於打唔打飛機呢個問題 我諗都唔會關你事
但我好肯定你係個d係街見到靚女會扯撚晒旗流撚晒口水d油頭毒撚

帽乜撚野呀

你啞㗎？？

收聲啦

噉都上到熱門🤙🤙

我個post d人正常好多

不願面對

拍拖唔屌閪拍嚟做乜？
貪多個人比氣你受，錢多得濟要分比多一個人？

chill登😂😂👍🏻

打撚死我

你自生自滅

個男人冇尊重你既意願淨係諗住同你sex，我覺得佢似係想要你既肉體多過愛你個人 女仔一定要好好保護自己，個處係比你值得愛既人

見過太多男人想呃條女個處就甜言蜜語話會對你好好，當滿足完就當你係草

我就係咁

千奇唔好俾佢, 俾咗你就後悔了